有冇人做過pico?

如題。可唔可以提供d資料？project executive 人工大約幾多？好唔好做？

跳apple pen 果個？

我做客個面 我見佢地一到大時大節就要連續開夜都幾辛苦

辛苦都預左，不過想知人工福利好唔好，expected salary唔知幾多好